credit-surgalt hesgiin ehnii huvilbar

Mongo database tai ajillah daraah hesguud baigaa:
1. create-surgalt.js - shineer surgaltiin medeelel uusgej base d hadgaladag
2. read-all-surgalt.js - base d baigaa buh surgaltiin medeelel harah
3. find-surgalt.js - yamar 1 surgaltiig ontsolj haih
4. update-surgalt.js - update hiih
5. remove-surgalt.js - ustgah

